optmeal即食雞胸

有無巴絲有食optmeal即食雞胸？成日見艾豬廣告彈出黎。夠唔夠嫩口？

唔嫩口

我食緊七仔嗰隻 有冇d好d又方便買到

食左一個月白烚，想有啲新口味

成日冰格拎出黎即刻叮
已經唔care嫩口 但求就手

7仔有即食雞胸賣?

有

依d樣